坐巴士無品行為

今朝搭巴士，隔離位先生一野大大力坐落黎，一野比佢個腰包硬住，想郁一郁令佢感覺到佢硬到我佢又掛住睇片無反應，佢對手就攬住個大背囊，一郁就一野批左落我到
成程車都坐得勁唔自在

你啞？

擺個袋係隔離，再訓嘛

廢架 ，大力推大白走腰包啦

推鳩走

啲腰包男人真係好鳩
大佬你係咪唔知自己有舊嘢頂住人？
你係男嘅不妨用啲硬嘢頂返佢

晨早流流叫人死開d?
咁佢自己知架下話

佢硬住我個hip位，我一心諗住我郁下佢會諗到同feel到其實硬到我

女嘅話咁點好

女咪嗌非禮囉

女嘅都有硬嘢嘅

佢整到你咁唔舒服都咁為佢著想 真係吹你唔脹既

我相信佢個"硬"字係想講"UN"到佢